生命中的所有路口

絕不是盡頭~
別怕~讓我留在你身邊~

都陪你渡過

屌你老母晨咁早係度開燈唔洗瞓咩